想尋求升級教學

首先自捅三刀，再跪地JJ插PoPo向各義士手足前中後盾排虛心請教。

老公會出去打怪打副本升級。

我卡等卡裝冇升呢好一段時間，到左十一國殤賀佢老母，果日發生嘅野令我覺得自己好垃圾好廢，呢一刻完全覺得唔配做佢嘅盾。

我想要重新出發，做一個稱職嘅後盾。雖然我好擔心佢會滅團，但係我唔會阻止佢，我想自己出力，同佢齊上齊落，唔想再有任何後悔。

各位衝衝子，做另一半嘅點support 你地。
後盾們，你地點做心理健設，點幫衝衝子，令佢安心。

再一次跪玻璃求屌醒。

Ps 係HeHe

一齊上

我一直係和理豬，我仲重一下子可以跨得甘出，可唔可以比啲啲建議一步一步黎呀

自推十連
1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

簡單啲就從人地set rb個時幫手擔遮 開始啦不如